[極重要]721戰隊部署及安排

入面內容加密咗既
如果你無連登ac或者無辨法向管理員證明自己唔係狗
可以問下身邊既friend
或者當日上線準備階段問吓身邊既勇士安排
因為我地真係唔想比狗知道我地部署

睇咗既人唔該保密
淨係話比信得過嘅人知
狗既親人一定唔得

推！

推

10

9

8

7

6

5

推比勇士睇

pish

連仔記得P牌仔要check清楚d

推
贏唔贏到睇今鋪